丫叉反擊戰

捱打咗咁耐，係時候提升反擊武力!!

小弟建議提升由鐳射筆轉用丫叉反擊!!

認同嘅兄弟請幫手推!!

支持

十個人十枝一齊射，成個場面都唔同哂

推

推推推